# Labtic Wordpress Theme

**Descripción en español:**

Tema de wordpress personalizado para el laboratorio de hardware y software de la Universidad nacional de La Plata.

***

**English description:**

Custom wordpress theme for the hardware and software laboratory of the National University of La Plata.

![Imagen del sitio web del laboratorio de hardware y software de la Universidad Nacional de La Plata](https://github.com/LeonEmil/wp-theme-labtic/raw/master/screenshot.png)
